近來打字成日會打左同音字

近來打字成日會打左同音字 E.g. 想打流傳 ，打左留全，
咁我用速成既，唔係拼音，者係個腦會諗住個錯既字黎拆速成碼，打完成句睇返全句先知錯左

咩問題? 飲食不均? 老左? 毒到蠢左?

我最近都係咁 唔知係唔係精神差咗
最近太多嘢影響自己

我都係
我估係太攰

我都係

有時會

留豬睇依新啦

是咪二噁英既效果

用倉頡